我可以 陪你去看星星

不用再多說明 我就要和你一起

識野

我不想 又再一次和你分離

我多麼想每一次的美麗 是因為你

辣殺

你可以

我可以